%%% Copyright (C) 2023 Simon Paquette et Pascal Turbis
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.

\documentclass[12pt, border={5pt 5pt 5pt 5pt}]{standalone}


\usepackage{pgfplots}      
\pgfplotsset{compat=newest} 


\pgfkeys{/pgf/number format/.cd,1000 sep={\,}}



\begin{document}


\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    enlargelimits=false,
    axis lines=middle,
    inner axis line style={->},
%%    xlabel={\,},
%%	xlabel near ticks,
%%	ylabel={\,},
%%	ylabel near ticks,
    ytick=\empty,
    xtick=\empty,
    ymin=0,
    ymax=205,
    xmin=0,
    xmax=105,
    axis line style={thick},
    height=8cm,  
    width=12cm, 
]

\addplot+[
    only marks,
    %scatter,
    %mark=halfcircle*,
    mark size=2pt,
    mark=*,
    color=blue,
    mark options={fill=blue},
    empty legend]
table[x=Cout, y=Revenu]
{
Cout Revenu   
8	25
10	23
12	54
13	37
15	10
17	58
18	57
20	33
21	55
22	62
23	29
24	30
25	21
26	41
27	63
28	84
29	51
30	31
31	86
32	67
33	42
34	96
35	46
36	77
37	54
38	105
39	93
40	86
41	69
42	83
43	98
44	106
45	61
46	96
47	113
48	85
49	85
50	95
51	84
52	130
53	100
54	113
55	141
56	141
57	145
58	104
59	128
60	149
61	108
62	110
63	129
64	150
65	117
66	104
67	137
68	148
69	124
70	160
71	154
72	143
73	153
74	160
75	181
76	124
77	172
78	168
79	173
80	137
81	160
82	141
83	191
84	163
85	149
86	185
87	179
88	167
89	151
90	158
91	161
92	202
93	165
94	191
95	182
96	199
97	197
98	168
99	225
100	178
};


\end{axis}
\end{tikzpicture}
%\end{center}
\end{document}